邊到可以買返成套Notebook既螺絲？

我部Sony S13用左幾年
啲螺絲都滑滑地啞

較位啲螺絲直情用到自己甩出嚟

想請問邊到可以買返Notebook啲螺絲？

上過淘寶睇過，有成盒螺絲，但怕唔啱使

screw 有standard

我知呀

但邊到有得睇返自己部nb用邊隻

我個部都散散地